有無人留意到果樽基本法腐乳，消失左喺人類視線幾個星期了？

係咪俾全球鋪天蓋地既威力震懾左？

石頭、腳、基本腐乳

大家見唔見到腐乳華？

粟米習

無大豆呀 點整腐乳

咁撚多鹽份高血壓入咗院

南海海戰 又停刊了

諗起hunter

啲黃豆倒晒落長江做堤壩呀 點整腐乳